1Q題 創業唔可以開咩舖

3頁內估到直播食屎

雜貨鋪
(砸)貨鋪

幾好幾好 但錯

冇人識

利物鋪 unbelievable

利狗死開啦

書舖

飛利浦（非利鋪）

點解冇人識架 仲話連登仔好醒

推